高價收購匯豐碎股

本人出價50$一股
有幾多收幾多
係樓下報名

蝕畀你喎 出高啲？

可摸耳一手拆開做碎股賣比你？

我有十手 total 4000 股
打個 95 折 190k 賣比你得唔得

你都痴撚線 遲D 5號仔勁過tesla 我900蚊都唔放比你

清醒目

今年股東會無野食無野送wor

Reception有粒華梅比你含下

高價收購匯豐碎片，意密+++++++

PM ed

2年前$70買返黎, 女用家, 現放$60, 99%新, 意密+++

用過一次，99%新，女用家，自慰用

有無近照博仔想面交

有1股